【1時34分更新：傳4點記招講釋放農地】

【1時34分更新：傳4點記招講釋放農地】

今早11時34分左右，網上引述《南華早報》消息指出，港府將於今日下午4時前，回應示威者的另一訴求。其後有消息指，港府將於4點收市後會有記者會講釋放農地》。

另外，《香港經濟日報》引述消息指，民建聯近日向特首林鄭月娥力推《收回土地條例》，收回農地建公營房屋，林鄭對此不再抗拒。

本地地產股午後持續造好，新世界（017）、新地（016）、長實（1113）、恒地（012）升逾3%，信置（083）亦升逾2%。

翻查年報，截至2018年底，恒地持有4560萬平方呎農地，為本港擁有最多新界農地的發展商。

釋放農地其實咪姐係比錢鄉黑同發展商

關係法GO AHEAD, 嚇死咪撚縮

咁大件事唔講？西瓜達人打完記者，而家政府仲超高價收佢塊地呀。

丁權？

唔怪得今朝東方有禮儀廉廣告

每日150件，仲未計專才，釋放全港既地都唔會夠架dllm

哂氣 啲樓全部係俾支那150住
配合普教中消滅本土香港人
要暫時減低民憤只要取消同遣返150返支那就得
林鄭依然賣港
一票不投民建聯

一票不投民建聯

回應民建聯訴求？

燒山源頭？

d冚家剷都凈係關心炒樓

等4點

反個來講 停明日大魚？

係咪史上最快速既成功爭取

算吧啦
政治問題 民生解決？
On9

鬼唔撚知，問題係用收地條例收定係公私營合作，用收地條例班地產商暴動都似

地產股即刻爆上

五大訴求有邊樣關收地事？？

普通話邨 不了

關5大訴求乜事!

原來抗爭有用
大家繼續！

當然唔關事，港共都冇話過理你五大訴求

所以要明日大愚！
環保團體已經反對！
填海目的係俾更多大陸人落嚟住！
環保團體強烈建議應該控制輸入人口嘅數目！
但政府無理！

停咗果啲日日150個先啦
唔係起多多都唔夠用

diu 叫佢地停止輸入大陸人先啦！
仲有呀！唔好想轉移視線呀！
定係你又離地到咁呀！
diu 我地唔係因為無樓或高樓價上街呀！

屌佢老味真係無撚恥

下次不如直接登報話成功爭取咗先
然後政府先宣佈啦
戇鳩到

起屋又點？依家無得住咩？五大訴求呀屌你老母

起比150住，唔係比香港人住，有閪用！

屌

係 禮儀廉真係好撚on9 連扮哂野都唔撚做 你一個月扮爭取都見冇咁肉酸

又唔收高球場
你老母

派錢呀！！！！！！！！無食開飯

與其釋放農地， 不如釋放義士喇

限佢一次過推哂出黎啦

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！
正常帳戶 Terms:
Acceptable use of our service: (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.
Report email: support@whatsapp.com
商業帳戶 Terms:
Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:
(b) engage in any harassing, threatening, intimidating, predatory, or stalking conduct;
(e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;
Report email: smb_web@support.whatsapp.com

祝大家舉報愉快

咪又係支那人住

推

咁就要popo會讓路？

一日有150, 一日無合理限制移民人數來港,
任你起幾多樓, 收幾多地都無用

係 再配合埋民建聯個廣告保區選

dllm
又話D咩生輕人抗爭係因為住屋問題
加上民記又落晒廣告
咁就好似民記成功爭取咁
咁就多樣野比民記11月用黎拉票,又話自己好著重年輕人又點點點
成個劇本出晒黎

公投：
A 袋住先
B 拆黨鐵
C 拆民建聯

我反對暴力，我一定係A

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

派錢啦屌你

新界東北都未收好搞其他野扮做野

幫政府做野要出糧有乜問題

你唔停150
起幾多樓都冇用

總之就五大訴求。

另外，而家收農地起，即係唔使明日大嶼啦？

認真 用啲地起公屋嘅話要反對！
真香港人受唔到惠
起居屋就話啫